求搵故！！！

講個男主請個菲傭返嚟 日日為佢食春藥然後調教個個故叫咩？

【甜故】（賤格金融才俊）＜我生活什麼都不缺，缺嘅係一個女嫞＞

唔該大佬